\begin{myenumerate}
\item Construis en vraie grandeur un triangle $EDF$ tel que
$ED=9$~cm; $\widehat{EDF}=115$\degres; $\widehat{FED}=20$\degres.
\item Donne la mesure de l'angle $\widehat{EFD}$.
\item \'Ecris un programme de construction relatif à cette figure.
\end{myenumerate}